每十個人當中，就有一個人是會員唔係好gay。

你今天見到她了嗎？

thx ching善心打破零回覆